LV tee真心

好撚正正

我有好多，你點睇？

有撚用咩你襯到成個大陸佬咁

會唔會係大陸佬先買
成日見 Gucci人 lv人
成身都係一睇就知上面落嚟